用更溫和嘅語言同行動拉攏更多中間派支持

針對返其實一連串示威行動係：
1.) 解決一直以來行政機關程序暴力 導致香港深層次矛盾加深
2.) 要求政府回應五大訴求
3.) 要求成立獨立調查委員會 徹底徹查由6月起所發生嘅一連串事件

建制一路以來處於一個道德高地，以維穩大姿態去打壓示威者，發出訴求嘅廣大市民嘅位置。 係一個權利如此不公嘅情況之下，我地係咪應該更小心去行事，要拉攏更多人去反對政權嘅程序暴力，執法機關濫權行為?

大家出發點亦係為香港未來好， 但係最近運動的轉變都令我身邊認識嘅中年人/比較保守嘅人卻步去支持。

小弟最近係度諗係咪應該用運動開始要以一個更能讓大眾支持的面目示人？ 比如建制常用 「守護香港，人人有責，「保護一國兩制，堅守港人治港，高度自治」，「政府程序暴力無理，警察濫權濫捕可恥」等， 少一點人身攻擊，多一點針對問題所在。除左可以讓一般游離分子更容易接受，亦會令到政權更難去有位入我地。雖說在牆與雞蛋之間，我必定選擇雞蛋的一方。可也要認清自己是一隻雞蛋，係易碎，係脆弱。

所以更加需要和理非同游離牌嘅更大力嘅支持，先會有更大嘅籌碼去同依個咁不公嘅社會對立。

1999，歡迎討論

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？